{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 그레이193"
    },
    "text": "ネイバー実際の後期　確認埋蔵では清潔規則を遵守し、朝食も提供されます。また最高の海の展望を誇るほら遊ぼうXグレー193連携を通じて特別な経験を楽しむことができます。HOTEL GRAY193では客室ごとにネットフリックス利用が可能で、空気清浄機が備え付けられています。室内では殺菌消毒や空気浄化が週間ごとに実施されて、70台同時駐車も可能です。ホテルでは宿泊客にマスクパックを提供し、各層にはLGスタイラービーチもなっています。また、最高級ヨットツアー割引価格を楽しむことができる特典が提供されます。セルフ洗濯をご希望の方たちのため洗濯機と乾燥器が備えられていて、税制は無料で提供されます。ヨットツアーは午前9時から午後9時まで定時に運行されており、経路は水営(スヨン)湾ヨット競技場、海雲台、椿島、マリーンシティ、広安大橋、水営(スヨン)湾ヨット競技場を含めます。全体ツアーは約1時間がかかり、ホテルのロビー内QRコードをスキャンすれば割引価格で利用することができます。取り消しに対する公示事項は次のようです。1日前の取り消し時、50%払い戻し、2日前の取り消し時、70%払い戻し、3日前の取り消し時、100%払い戻しができます。ただし、3日前23時59分までキャンセルをすれば手数料は発生しません。営業日基準でキャンセル可能日が計算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、客室ごとにネットフリックス利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では客室ごとにネットフリックス利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、清潔規則を遵守していますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では清潔規則を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、殺菌消毒や空気浄化は実施されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では殺菌消毒や空気浄化が週間ごとに実施されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、マスクパックを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では宿泊客にマスクパックを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、LGスタイラービーチがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では各層にLGスタイラービーチがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193では、ヨットツアーの割引価格を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193では最高級ヨットツアー割引価格を楽しむことができる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルGRAY193で、セルフ洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルGRAY193ではセルフ洗濯をご希望の方たちのために洗濯機と乾燥器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーは何時から何時まで運行されていますか？",
            "answer": "ヨットツアーは午前9時から午後9時まで定時に運行されています。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーの経路はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヨットツアーの経路は、水営(スヨン)湾ヨット競技場、海雲台、椿島、マリーンシティ、広安大橋、水営(スヨン)湾ヨット競技場を含んでいます。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーの全体所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨットツアーの全体所要時間は約1時間です。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーの割引価格を利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "ヨットツアーの割引価格を利用するためには、ホテルのロビー内QRコードをスキャンしてください。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーのキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ヨットツアーのキャンセルには以下の公示事項が適用されます。1日前の取り消し時、50%払い戻し、2日前の取り消し時、70%払い戻し、3日前の取り消し時、100%払い戻しができます。ただし、3日前23時59分までにキャンセルすれば手数料は発生しません。キャンセル可能日は営業日基準で計算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 712
    }
}